如果個如印度妹攞到全美一叮冠軍

我食足十年咖哩